終於有手足現身屌7龍門饅頭張

由始至終，一直承受住分化撚，五毛罪名
亦俾人評擊我話我想搞死黃色經濟圈
大家都好想知事實係點
我而家就話你知，但每一位香港人
我想問返你地，你地知道真相之後係咪就會清醒？
我希望你地會！
旁人會問我點解你知咁多，你憑咩代表被欺壓嘅手足發聲
因為我就係當事人，我就係被無理踢走嘅一個
我就係幫過人血張俊傑做過野，我就係第一身
咁我夠資格未發聲未？！
十一二月開始，我係個個資源中心受薪工作
中心成立第二日，我就已經係個到照顧唔同嘅同路人
直到二月，呢段賓主關係突然被無理告吹
無任何原因，無任何解釋
而正正個段時間亦係佢賺大錢之後
賣糕點，賣迷你花牌，賣盆菜，賣手工藝，賣花，賣手繩
賣曲奇，賣名信片，賣t-shirt，賣水晶蠟蠋，賣淘寶貨
賣有心人捐俾佢嘅野，基本上乜都賣
過年後換來嘅係所謂良心老闆嘅不辭而別
短短兩三個月，看盡人情冷暖
利用一個又一個良心導師幫佢賺錢
利用一個又一個家長義工幫佢跑贏大巿
更利用一個又一個手足，用完即棄！
曾經我同一班被利用左嘅義工，導師，合作伙伴都好嬲
每當我地同第三者講返我地經歷嘅時候
不單止無人信，仲會俾人話我地無中生有
又話我地分化，話我地搞事，話我地收紅底錢
一直走來，這兩三個月很孤單，亦很委屈
彷彿我地係被孤立嘅一群
但後來，我地覺得如果我地明知佢人格有問題
又明知佢食盡人血，而我地選擇沉默
繼續助長佢吸乾家長嘅錢
我地又對得住自己良心兩個字咩？
所以我地選擇將自己嘅親身經歷講返出黎
將真相還原返俾大家，亦希望洗脫分化撚同五毛之名
更要還自己一個公道，幫手足出返口氣
嘗試搵過好多傳媒幫手，換來都係質疑同一拖再拖
全港最黃個兩間傳媒更係有份日以繼夜幫佢宣傳
X場，X果 更一直有份成就呢隻怪獸嘅出現
而佢地作為一間黃媒，我好理解佢地立場
唔會想拆散呢場運動，更唔想分化黃色經濟圈
而且對手係所謂最紅嘅黃店
所以佢地唯有選擇沉默
走投無路只能求助東周刊
希望透過一個又一個嘅親身查證，經歷
再將真相俾到每一個真香港人
你可能會問我點解會選擇東周刊？
雖然佢係星島旗下嘅一間傳媒
但只要佢係可以中立報導真相
而又能夠為被怪獸利用過嘅人出一口氣
我唯有一試，實在走投無路
請大家理解，你永遠唔會明白求助無門個種無力感
明天刊登嘅一字一句，有血有淚，真人真事
刊登後如果我人身安全受威脅，麻煩咁多位代我跟進下去
入佢數！
相信文章一出，定必有同路人為此感到氣餒
但記住我地不能放棄，革命尚未成功
更何況佢唔係同路人，只係一個借黃謀暴利嘅仆街
佢上年經歷六月嘅催淚彈洗禮
七月竟然仲唔登記做選民，年輕人跪係度為我地擋子彈
要求大人們罷工，佢無一間分店和應
黃店！？佢配？
早排佢仲引用聖經經文，咪玩啦
基督徒唔會咁黑心！
因為佢門口有鴻福堂同寶礦力就係黃店？！
同路人！不要氣餒，還有很多真黃店一直默默耕耘
一直低調派發物資俾有需要嘅人，互相支持大家
重申，我絕不希望報導一出會破壞黃色經濟圈
只希望有心人認清真相，支持真嘅黃店！
我亦歡迎各傳媒，或如果你身邊嘅傳媒朋友
對呢單報導或各單位嘅經歷有興趣，可以隨便聯絡我
我會將人證物證都交上，只要你地都係一班求真嘅傳媒人
我勇敢站出來，因為我係真香港人
雖然我唔係名人，但我有名有姓有血有肉
被欺壓選擇勇敢站出來，因為我有一個信念
就算恐懼也要選擇勇敢；即使黑暗也要選擇良善
最後，求大家俾條生路我行，唔好再叫我分化撚同五毛
這是對我人格最大的侮辱！
你唔需要支持我，但請你地睜開雙眼
事實擺在眼前！
香港人，革命尚未成功！加油！
還有，明天星期二東周刊頭版！替天行道！

老漢推車推1推

老漢推車推2推

老漢推車推3推

老漢推車推4推

老漢推車推5推

老漢推車推6推

東周刊

老漢推車推7推

老漢推車推8推

老漢推車推9推

好Q煩...

老漢推車推10推

證據？

五毛分化撚!

買定花生

睇到最後，你叫我睇東周刊。。。。。

聽日睇雜誌會有

不推文

呢到講多少少得唔得?
真係唔會買東周

咁大篇文都無內容。。。

你唔想醒就繼續撐佢地黑社會 科水比佢地買白粉

blocked and subscribed

你未講搵東週刊前都想聽下

你話搵左東週刊就不了

藍色分化警告

唔買都可以係7仔/ok睇哂佢

拉

善用不推

科俾佢哋買白粉都唔科俾藍店。

不如你依家係到講你點比人迫害

如果件事係真既大家自有定奪

呢期真係搞黃圈搞到無停過
仲要夜一夜先出post

東週係有原因
手足都想搵蘋果
但佢地有利益輸送 點會肯聽手足講既野

如果係真
樓主可以同其他受害者直接同傳媒去龍門對質
咁做最有效

唔好介意我咁講
如果樓主可以show少少實質證據去證明會好好多
唔係一陣又俾人話係分化撚

正解

都唔知貼上黎做乜

方丈曲線廣告嚟

簡單直接
唔洗煩

有手足比佢既黑社會嚇到搵定safe house

吹到蘋果都藍

建議上視點31

我唔會即刻講你係分化撚
睇埋篇報導再講
但就係因為每個人把尺都唔同
有人覺得黃店搵10蚊要 用9蚊回饋黃圈 先叫黃
有人覺得黃店搵10蚊要 用1蚊回饋黃圈 就可以叫黃
所以先有咁多拗撬
依個就係我地要諗方法解決既問題

真 蘋果唔去 試下搵立場新聞/ 其他網媒

你唔係五毛！
你係東周記者？

對到說對咗 佢搵黑社會嚇手足 手足仲點同佢對

安排蛋哥

佢既黑社會姐係點？

同埋點解要嚇手足？

深夜出post牙

點解唔係港台先？

唔好意思 所有證據聽日雜誌真係會有
唔求你地一定要買 但求你地一定要睇

搵埋記者一齊去

你做東方？

上左熱門啦 各位聽朝訓醒又睇到有搞黃圈既post出現

東方記者hello
作好文要post上黎?

話咩搵東周刊嘅請用你個屎眼睇：

嘗試搵過好多傳媒幫手，換來都係質疑同一拖再拖
全港最黃個兩間傳媒更係有份日以繼夜幫佢宣傳
X場，X果 更一直有份成就呢隻怪獸嘅出現
而佢地作為一間黃媒，我好理解佢地立場
唔會想拆散呢場運動，更唔想分化黃色經濟圈
而且對手係所謂最紅嘅黃店
所以佢地唯有選擇沉默
走投無路只能求助東周刊

不如收下皮先？搵東周刊報你想個報道係幾持平？
On撚9 慳返啖氣喇

有無可能...所謂比黑社會搞係自編自導

妖
你依家貼出黎咪得

精簡版又好完整版又好

最好加埋當面對質直播

依家隔空開炮好好玩？

你又轉軚？

成篇野咁撚長一怡實質內容都冇

哈！東週
Blocked

無用架

連登仔唔會理你架
只要繼續有間明星黃店比佢地贖罪幫襯就ok

推

真心想問呢個結論係點運算出嚟

東週, 同睇文匯大公一樣

唔係蘋果藍 而係佢地唔會打低佢地金主
只可以話饅頭張做KOL勁過開冰室

原來東周唔係東方報業

Push

東周刊打手一隻

係咁意都貼幾張whatsapp 出黎啦

手足前手足後

係手足一定會明證據既重要性

你乜都無，溶曬啲手足呀家長呀依啲詞語入篇文係無用架

建議樓主不如係到一五一十係呢到講哂出黎

我諗大家都冇乜興趣睇個本東週刊

如果樓主再係咁講啲唔講啲 應該會冇乜人再理你

pull

黃絲真係多傻西
你以為東周刊係東方？

係咪少間黃店你就贏？

《東周刊》是香港出版的周刊雜誌之一，市場定位是一本報導香港娛樂圈及時事新聞為主的雜誌，不過它的新聞資料來源常見以「狗仔隊」偷拍，及再加類似 「故事創作」為主要內容，走大眾通俗路線，2002年因刊登受害女星被虐裸照，引發演藝圈總動員千人大遊行譴責，在社會強烈輿論壓力下宣佈停刊，五個月後由星島新聞集團收購並復刊。

我都明 黃圈會比人罰係因為佢地以自己能力範圍盡力幫手足 都唔想d錢落左去藍店度
但而家係家長既血汗錢去左黑社會度 手足一分都冇收過

東周 又搞事？

大字就好威威？

中立嘅港台/有線/now
淺藍嘅明報
中藍嘅支共01

全部都唔搵

偏偏搵深藍嘅升島

藍絲客串演出？搵東周刊好笑

端呢 獨媒呢
求其都搵到幾間黃既媒體啦

Pull

咁星島囉 所以呢？

有無多啲detail

人地都話嘗試搵過好多傳媒幫手
你覺得你識字？

尖沙咀新義安
有手足好早想爆佢人血
說比佢嚇返轉頭

2020年仲相信星島日報

睇左天日個篇文章跟住再睇老細既回應先都未遲 以往好多勞資糾紛都係惡人先告狀 最後比人發現係人格有問題先比人炒

求助埋文匯大公啦

佢炒你之前有無計清楚數，有無拖欠薪金證明？

保持距離先
龍門做嘅良心事 大家都有目共睹
即管睇吓你有咩證據
東周刊就唔會買喇
樓主聽日自己post 出嚟喇

利申：俾串燒保呃過

如果有線明報都唔做，我好懷疑真偽。

連淺藍都唔肯出手
咪即係垃圾囉
要靠深藍砌料
不如搵港人港地啦

咁多媒體唔搵？全部唔肯幫你？
最後「走投無路」搵咗個繼紅媒之後最仆街嘅方丈報？
本來搵其他獨立媒體都仲有人會睇吓信吓
你估吓，你用佢地嚟唱龍門，同路嘅會信你定方丈？
可能道理喺你到，但你真係搵錯人
你唔係五毛分化，係無腦啫

仆街唔記得拉 post

屌你老母直接對質啦 三口六面講清楚好過隔空你一句我一句 而家咁樣根本無助於尋求真相 反而係自己人分化緊自己人

咁你一定係冇上過去佢地和理宵
一上到去就見到佢地金鏈又金錶左青龍右白虎

叫人睇閪周？你唔好叫人睇太公文妓

東周刊 已完
共產黨打手，無所不用

Evidence ?
無就算啦

下?我需要知每間藍報?我又唔似你

講真有證有據貼上連登已經夠做

自然會有同路人繼續爆

真係好期待啲乜“證據”精彩到東週先肯登

講緊紅底01都唔信你

你與其比間藍嘅報紙就去報
點解你唔自己俾啲證明上嚟呢度？
我點知東周會唔會加鹽加醋？
你有證有據嘅話就係道講

不如話一般傳媒根本唔會理呢種勞資紛爭
既然#1講到有證有據就留名食花生啦
開口埋口屌咗人在先 黃衛兵真係惡過共產黨

新義安撐警喎

東周

佢唔搵工聯會同民賤聯真係蠢左
搵白粉

有無搵埋中聯辦幫手？佢地掌管三大書店

可以幫你將依件事出書公告天下啵

東周刊

我睇大紀元唔係咁講

中共就係要搞到龍門灰心，想由龍門入手再去瓦解其他黃店，所以一齊出d on9文搞分化，真係好撚on9

東周刊?

屌 唔記得拉post sorry

盡力聯絡緊其他傳媒

所以？所以拉post啦傻西

哩種叫「一般」

笑死我shitty仔真係無知過人
不如你問下有幾多media會做一般勞資紛爭？

好假 叫人睇東周

精神勝利
柒左仲拿返渣屎

唔係話唔信你
但作故仔都俾幅圖啦
一啲證據都冇
當連登仔係藍絲廢老 講乜信乜咩

仲要搵東周刊
真係幫你唔落喎清

搵癲狗日報?

「直到二月，呢段賓主關係突然被無理告吹
無任何原因，無任何解釋」
你要唔要出下街轉個圈睇下一個月有幾多無理解僱case？

點解唔搵文匯報？

做乜咁嬲 冇人理要扣人工?

關黃唔黃咩事

咁要批鬥埋毒果

其實拉乜鳩
聽日出左了解完分析下再討論啦
成班人一聽到龍門東周就發撚晒癲

零分重作
一個專業嘅網軍一定要打NMSL

新義安去過630撐警集會喎

聽日無證據就返嚟食花生

留名跟進

Content Farm 紅底01 都唔做喎

八掛週刊 同 傳媒
公信力真係差一截

究竟係啲料本身有問題定點呢？

笑死 東周

你地有冇諗過渣哥 杜汶澤 66雞煲 光榮
都一齊屌9龍門既時候
證明佢地真係好有問題？！

咁你要唔要問下點解啲人走去judge佢唔搵so-called黃色media？
笑咗走黎問我

一係你就放證據上黎一係呢你就講曬成件事出嚟，求撚其打篇野咁又唔知咩事唔知你想點

似係你精神勝利wor
有冇正常人會睇/理藍報?
你會睇

支持你當面對質 唔好生安白造

三毛真係唔係扮
支共 01 同 有機會搞黃圈會唔做？
就係因為無料要靠屈
所以咪唔做囉

屌你老母
柒左就算鳩數啦
唔好係到spin黎掩飾自己柒左

For 參考加利申
識佢
我之前有上龍門個資源中心啲堂
佢係中心入面最大果粒

非分化
但我覺得始終佢講嘅嘢有嘢係真嘅

所以話黃絲多傻西

啲傳媒醒過你啦，佢哋見到資方係龍門都知唔一般啦

覺
但都要多啲details

肉鳩酸到

文都未睇到就judge人

姐係樓主係大粒友？

多啲details please

人民日報最有公信力

blocked 上一頁

痴撚線 一句蘋果唔會登 咁你知唔知點解唔登 轉過頭將你家醜話哂比敵人知 最好笑係post返上黎叫我地敵人講 樓主係咪on9

白粉報

咁點解你唔搵佢地幫要搵東周？

你肉酸n倍wor
齋入黎嘈
比我踢爆就痴咗線

你咪去問有線明報會唔會去理荃灣串燒保囉

係Facebook Post 文果個係
樓主我諗係轉發姐

擺上鄉土都唔會買東周

無judge 人呀
係打定底先

唔通樓主叫我聽日睇毛語錄就要睇呀？

冇話大唔大粒 只係照顧手足安危唔想由佢地開聲

圖都冇張
搵多個acc啦

人血饅頭呢個term用到賤曬

文都未睇到就已經係無料要靠屈
黃衛兵judge起上黎真係唔洗證據

屌你老母咁千字文 返baby condom 啦屌柒你 ！ 當連登係咩？ 食撚屎大

終於有手足
手足=你
笑死

點解唔直接post要人比錢買

ok, even係偽黃/中立/無色，其實食個lunch姐，有咩問題，大撚把人食緊深藍店啦，你唔去門口屌班人？
利申：活係黃色經濟圈，龍門食過一次only

搵大公文匯呀嘛

好，等聽日

屌你老母
咁千字文
返
baby
condom
啦屌柒你 ！
當連登係
咩？
食

撚

屎

大

寧願有道德咁輸都唔要冇道德咁贏
會失民意

其實大唔大粒都唔係我講
其他人 甚至係啲義務導師都咁講
咁又係佢出糧佢揸錢嘅
人稱嘟層CEO

弱智樓主 長篇大論 不過枉費心機 别當我們是你的同路人 無腦廢老籃屍水平 張生的付出 經已用行動証明ㄧ切 看來樓主你是支那五毛監躉 所以咁空閒

呢句真
無記錯既龍門本身都係蘋果捧出黎
點會自打咀巴

人地原文：
「每當我地同第三者講返我地經歷嘅時候
不單止無人信，仲會俾人話我地無中生有
又話我地分化，話我地搞事，話我地收紅底錢

希望透過一個又一個嘅親身查證，經歷
再將真相俾到每一個真香港人
但只要佢係可以中立報導真相
而又能夠為被怪獸利用過嘅人出一口氣
我唯有一試，實在走投無路」

More pls

試下搵大紀元

其實你唔去屌下xxxx
依句野都幾垃圾

你估人人好似饅頭張咁踩過界咩
佢地只會做好自己專業
而且唔係自己專業既餐廳仲要做到咁難食

屌
你

老

母

咁

千

文
返
baby

condom
啦
屌
柒
你 ！
當
連
登係
咩？
食

撚

屎

大

屌你老母
你講到咁多間黃媒唔受你
有咩咪開post
去東周講，你真係on9 仔
呢啲低級招數就食屎喇
冇證冇據去9up

我留意左樓主好耐

由3月中開始係咁係龍門post到屌鳩佢地
同期大公藍絲fb都係3月15-19日係咁攻擊龍門人血事件
其實我懷疑個ac一係比5毛傳媒收購左、
一係狗用緊，樓主10月到2月係無上個連登咁制

唔信可以係google search樓主名加lihkg

蘋果肯報記就唔會搵東周

已經得到當事人批准轉發

點解要搵東周刊？搵對家報刊爆料，你真係勁！

咪撚阻鳩住啦屌你老母
你估個撚個好似你咁無撚腦咩
睇完自己分析咪得囉

擺到明放 teaser
但圖都無張就叫人睇左文先

用下個腦啦

港人港地日日幾廿篇文呀，係咪又要睇曬先judge 呀

有心既貼幾張對話圖出黎俾大家討論下先係好基本

人西一齊講佢咁耐
佢縮左足咁耐

總結支共正苦成個復活節嘅動作

1. 狗不停咬黃店
2. 食衛局話有機會唔出基金俾違規商鋪
3. Cctvb 聯同工賊已完聯手講網絡欺凌
4. 支共辦全力狙擊郭榮鏗

呢家係差深藍報章未開始行動
已經決定抹黑黃色經濟圈？

仆街
又漏左拉 post

可唔可以講多少少比我哋知同有啲實質證據？比我哋相信你？我知你知大家都知，我哋係唔會買本嘢如果你唔講我哋好難信你喎

籃屍賤種 腦袋只是多餘器官 支那狗

人地大義滅親呀 幾撚有腦知自己友唔登 搵對家開行喇叭唱衰手足人血饅頭

唔明佢地聽到龍門同東周發晒癲做乜
過埋聽日再討論都未遲

但好似話佢d野難食，好難食姐？
咁講，黃店都有難食係真，咁咪幫襯一次無下次
我唔會唱佢

浪費咗你個AC啦
完全封鎖 898

講到咁撚大粒出黎爆料
資方唔會唔知係邊個掛
當面對質就話怕黑社會
而家搵東周爆料就唔怕

唔係要大家買 經過睇到揭下
會有證據

黃衛兵無腦起上黎真係恐怖
用港人港地廿篇唔同topic既文黎compare 唔講以為份雜誌會分幾期出文
你係有心關注聽日等人post出黎再討論唔得
乜都未睇就走出黎話人無料靠屈正常人都係留個名等聽日食花生 晨早流流出黎單打好打極有限

樓主打千字文
但圖又無
最後仲叫人睇東周
既然乜都無就唔好開 post 等聽日喇
點解佢要揀三毛最鍾意出 post 嘅時間出 post
誠信好令人懷疑

一本週刊都登到既 “證據”

姐係無片無錄音純文字圖片啦

咁依家post 出黎有幾難？

人哋幾個月前出黃絲天使文有埋片添呀，係咪就要信？

如果有實質證據，擺連登一樣可以大踢爆
仲唔洗理篇幅長短，有幾仔細寫幾仔細
東周專寫八卦嘢，
有限篇幅有幾大機會造成斷章取義就真係自己諗

咁多間傳媒唔揀
揀東周刊
一定會加鹽加醋

資源中心嗰層嘅負責人嚟（係手足講嘅
嘟層CEO
我見其他平時去開幫忙嘅手足都係問佢嘢聽佢朵
分貨出貨都係佢揸旗

BTW 我唔係成日去
因為之前失業
問佢可唔可以上多啲去
有留電話先識佢

估唔到龍門都係食人血饅頭, 好失望......

我由6月留意到而家 對家會係深夜開post推上熱門

文都未出放個乜都無既teaser
好打極有限啦

有無見過電影會有純文字 trailer?

開口埋口黃衛兵，扣帽子好叻咁喎

可能有張龍門糧單當係, 派個人入去做, 影幾幅相作故仔其實唔難

你提醒我要 block 你
唔該

人地本身只係facebook private打篇文
洗唔洗剪埋段片比你呀
攞電影比較，你會唔會用Ali同你老母鬥靚？
咩都未睇就開口埋口就咬定人無料靠屈在先，唔係黃衛兵唔通要讚你叻叻？

西人講幾耐佢潛幾耐

聽日咪清清楚楚

垃圾post

笑到仆街
人地本身只係facebook private發洩+預告比fd
黃衛兵話依家唔見有圖就一口咬定無料靠老屈
話咩想討論又唔放定先，你唔識等到聽日有人post上黎再討論？人地都講明聽日會登報
正常人都知聽日咩都一清二楚
黃衛兵就要一口咬咗人先

我咁多個回文，邊個話個佢屈？

facebook private 轉貼出連登，皇恩浩蕩呀

private 就 private 到底打飛機囉，貼上連登好威？

貼得上黎受質疑預左架啦

講黎講去，文聽日先有，咁依個post 起依一刻都係無價值既。
啲乜春teaser 叫人聽日記住睇完全係廢話。

推咩呢？等聽日東周開賣先再推啦

手足搵東周

古代 係藍色既立場係咪叫投誠

有咩事三口六面係道講，你係道拉拉扯扯都無用，無補於事，唔好入位佢哋入地你，有咩放上尼，有咩唔講得？既然係事實，唔係叫人聽日得閒去揭下本嘢啊，

個現實同結論係，你係知道最多事實同內情嘅人，而你係想公開事實嘅人，而你亦都係解唔到W h y呢三個字嘅人，你再收收埋埋轉彎抹角都無用，因為你唔講無人知，我哋唔知無人幫到你，你又唔肯講，我哋可以點，佢哋有位入你我可以點，你一下就踩中佢哋條尾又扭扭拎拎唔比證據好難幫到你，

sorry樓主，我唔係唔信你，而我個人只不過係想理性咁認清楚事實同去分析，如果我係又認同唔係又認同只會日日不斷比人帶風向。

東周就唔會比錢睇架啦
樓主影相貼上黎啦

由頭到尾都係屌出post 既樓主喎

作者起facebook friend only 出文 WFC?

唔好偷換概念唔該

如果樓主係原作者，姐係有心放teaser 啦
咁被質疑係正常不過

至於樓主話乜春授權轉載，我就唔知作者做乜咁得閒想將篇private 文放上連登喇

到底關黃唔黃咩事？
係咪全香港總之有爭議既野都關黃絲事？都要安個黃圈帽子落去？

乜你唔知你reply緊啲咩內容嫁？唔識睇字唔好學人覆啦

貼得上黎受質疑預咗，係咪人地無啦啦比人貼相就要比連登仔老屈係雞咁解？

Teaser無價值你大不了唔好睇，開口埋口無料靠屈/judge人

想 我都想 好似中左頭獎

如果係堅料你又知人地唔幫你?

其實龍門仆街又如何
龍門係我眼中只係一個黃圈既地方
而家又唔係要搵聖人
佢點仆街係其他人眼中根本wfc
黃圈目的只係對付藍絲
其他野理黎做咩
有紛爭自己私下拆掂佢

東周唔係星島咩..

你highlight 嗰句唔係我打架喎

連登回文討論有講過要完全同意上文內容？

工聯會電腦班無教你點睇討論區？

有人話 “屈” 你就一嘢扣曬落 “黃衛兵” 度
依種討論方式係點我就唔評論喇

好似正常

到底關「黃衛兵」咩事？
理你黃唔黃啦要爆料就要比proof
聽日雜誌出咁聽日先出Post唔得咩？
一係你依家出Post就依家爆啲出黎先啦
咁樣吊住大家條癮有意思咩？

樓主話係授權轉載

有用reply 推

我就係想問點解個ShawnMendes唔係開POST又咁熱心覆機?
樓主分身or打手?

天琦都有講過，當佢有一日變左質，就踢佢落黎。
有時清壞血唔係一件壞事，國難五金、加拿大小車手等等，有問題出現就要去諗方法改善

五毛，block得

句句黃衛兵可以係啲咩人？

就係有依啲人熱心回文，更加要正視聽

文都未有得睇帶乜春風向？
同幾個月前話 “聽日有黃天使獨家自白片” 有咩分別？

有證據有文就攞出黎，唔好起度扭扭拎拎

應該都係打手嚟
仲有個啲開口埋口鬧人係"黃衛兵"個啲多數都係打手 或者係熱狗 (熱狗都係好鍾意無證無據既情況下抹黑黃圈 同以前攻擊青政/ 本土/ 獨派既手法一模一樣)

等人scan,上黎

話左香港人on9有蕭生黃到燈唔捐

捐比忽然黃既人

唔知可悲定好笑

我諗意思係公信力高啲既媒體

樓主一開post就有固定幾個人各自做唔同野
分工得好清楚 好有組織

啱呀
有證據咪攞出黎踢爆

佢解釋唔到自然會收皮

但咁樣放teaser 做期望管理真係好低手

可能賣左account, 或者黑警收左咁多電話偷黎用都得, 同埋五毛都識洗底

係五毛先岩 唔好下下用「熱狗」形容啲五毛

踢佢對成件事有咩幫助
龍門只係一件工具 一件俾藍絲打既稻草人only
你認為我地自己拆咗佢 俾藍絲直接攻擊
做稻草人有錢收 winwin雙贏

一話五毛就會俾人話扣帽子

所以將佢哋啲手法拆解出黎，等大家自己判斷最簡單

未睇就話人無料要靠屈唔係judge人嫁？
係到攞個港人港地呢啲錯誤例子黎駁人嘴話點解唔judge得

唔好講工聯會電腦班啦，你屋企人、你啲miss/呀sir有無教過你用電腦果陣都要用腦？
貼得上黎受質疑預咗，係咪人地無啦啦比人貼相就要比連登仔老屈係雞咁解？

係嘅我扣帽子扣得唔好，因為黃衛兵講嘢可能都有少少logic，你就...

東周出咗幾多次文打黃圈我都數唔清啦

記者

點解slsso又咁熱心覆我
唔通又係樓主分身

原來唔可以批評啲人未睇文就屈人/judge人

真

我緊係明你講咩啦

我仲記得有條友係連登聲稱係自己係記者
跟住用自己so-called行內人身份死撐話東周刊甚至大公文匯啲sources都有啲係可信
唔知同樓豬或者呢個post啲打手有無關係呢

呢到成班人reply/推上熱門
果然係大組織

btw ，不推文

ok，拉左先

呢篇文其實係咪可以將D名詞改一改，套用落任何一個比較出名既勇武/國際線手足？

點解勇武抗爭既就要唔準捉鬼，推比黑警然後叻哥式睇唔到都當割席，黃店就呢個偽黃果個人血，大力捉鬼瘋狂捉鬼？

話屈嗰個巴打諗緊乜我唔知

但我一直都係judge 緊傳媒 （東週） 既公信力問題

你都識講文都未有，唯一知篇文會起東週登，咁咪如樓主所願討論東週囉

個邏輯就係咁簡單，一係就唔好出teaser , 出得就預左受質疑，包括登篇文既平台

聽日咪知個當事人有無證據囉
正常人都係留個名等食花生
晨早流流就話唔可信搏咩
唔通連登/facebook多fake news又唔洗睇全部文啦喎

因為見你努力帶風向咪同你討論下

我既底線係唔可以出賣比狗外 其他利益上既野唔想理

ShawnMendes暗示畀我地聽話聽日有證據喎
大家覺得聽日會有嗎？
如果無係咪可以binc到2046？

而家真係隨口9up隨口講fake news都可以當真既程度，估唔到donald trump都要整個fake news award出嚟 get your brain checked pls

拉 又係依d mut7實證都冇嘅垃圾post

咁點解乜撚都唔po 出嚟。唔講就要俾人屌。

我建議佢po 埋之前搵過蘋果、立場既對話，睇下人地點hea 鳩佢定佢啲料/證據有問題。

而家係人都知藍絲要搞黃圈，咪撚做黃衛兵幫手批鬥。不過你有證據就講啦！

黃圈需要你

明明你reply前成串quotes都係上面條友講緊個#1無料要靠屈
你judge東週公信力問題同#1事主有咩關係
照佢logic，唔通facebook/lihkg多fake news又代表全部唔洗睇？

意義不明

你地建制派搵文匯報唔係方便啲咩???

咩叫我暗示畀你地聽話聽日有證據
明明係#1自己講，get your brain checked pls

叫住香港人加油然後去搵紅媒搞鳩黃圈 真係諷刺得有啲搞笑收手啦五毛好嘛 破綻多多 打篇文乜鳩理據都無 同前排啲勇武退場文有咩分別? 屌你收左錢就俾啲新意啦

遲左入黎

見到樓主咁有心打篇長文諗住睇下，點知咁多負評都係出返去先

大字好撚有道理呀

五毛分化撚陣除真係甩唔撚到
你係咪東週刊嘅記者黎㗎

人地講到明嘗試搵過好多傳媒幫手，換來都係質疑同一拖再拖
成班係到話咩做咩唔搵其他傳媒、東周刊

人地事先講明，唔通你爆句粗叫有道理咩

你成個post 第一個回文 #61 就係解釋緊佢點解搵東週

咁質疑東週既公信力有幾唔到題？

意義不明

大佬 東週刊對家大把人睇
你咁樣更加比料藍絲抹黑黃圈
我寧願你po上黎連登 cap圖好乜證據好
係真嘅我地就信

立場連何式凝既文都登
咁得意就係得樓主既文唔登

冇圖冇片冇證據點信

似人西gp 班怨婦喎
個班最鐘意講「黃納粹」
呢排又係咁搞龍門

所以咪叫樓主俾多啲資料囉

唔通條街有人話間間餐廳都唔俾佢入就要信曬架拿？
點知原來因為個人無帶口罩囉~

提出一啲無實質證據既指控受質疑係絶對正常

作者話立場蘋果唔show 佢，咁啲人咪問點解唔搵01 oncc

有幾唔合理？

你連人地講到"judge"啲咩，邊個"無料要靠屈"都唔知就黎quote #183搭嗲
盲嘅都知#61 解釋緊佢點解搵東週，#183 就講緊文都未睇到就judge事主可信度
不過懶得同你牛頭唔搭馬嘴

質疑/ 一拖再拖咪即係覺得你成個story好fishy同埋唔可信 所以間報館唔肯幫你報囉 唔通用自己報館個招牌黎較飛? 萬一係誹謗隨時官司都有得打
邊有報館咁on9會幫你報呢啲連真偽都verify唔到既嘢 你用自己既常識判斷吓啦 仲死雞撐飯蓋

阿TA 姐 不如縮返入你個人西gp 圍爐收皮算啦

人地都話聽日會有更多details
成日叫人比多啲資料唔係點討論、無實際證據，人地無逼你依家落定論

原因可以有唔想分化黃圈、唔受一般勞資紛爭、證據不足、所謂證據直頭唔可信等等

連文都未睇到，成班人就靠間media去FF事主想老屈叫正常、合理

就係人地老總唔肯報

點解唔一開波即刻出哂detail?

所以你覺得東周刊唔驚人告？講到間間報館都驚誹謗隨時官司都有得打

《東周刊》過去曾因報導內容涉及誹謗及隱私官司，包括1994年港大經濟金融學院院長張五常誹謗案，此外，前香港特區首長曾蔭權、藝人岑建勳、歌星張學友及行政會議成員梁振英，先後因該刊的內容，入稟控告《東周刊》

樓主己有5毛認證!

哈哈

人地：
曾經我同一班被利用左嘅義工，導師，合作伙伴都好嬲
每當我地同第三者講返我地經歷嘅時候
不單止無人信，仲會俾人話我地無中生有
又話我地分化，話我地搞事，話我地收紅底錢

但只要佢係可以中立報導真相
而又能夠為被怪獸利用過嘅人出一口氣
我唯有一試，實在走投無路

睇清楚係人地，唔洗又話咩ShawnMendes暗示事主乜乜乜

問緊你主流有reputation既媒體呀
東周刊係人都知outlier黎 臭哂朵唔怕被人告

不如搵大公

我都唔信龍門，不過你有證據唔放連登 你放去東周我真係笑左

so? 即係你而家個立場係乜? 你覺得單野係真定假?
你口口聲聲話個啲說話純粹係出自樓主 但你行動上又係咁幫樓主反駁質疑佢既人既? 你都幾奇怪
你一係就眾人皆醉我獨醒 一係就打手黎 其實你都唔需要係到扮中立

你覺得蘋果比人告誹謗告得少？

原告羅紫清指控《蘋果》誣衊她在警署偷竊，入稟索償。在偷清潔用品前加上被指、懷疑、涉嫌字眼，以及交代警方沒接獲投訴，均無助中和指控。文章雖沒刊登姓名，但辯方承認有少數讀者會知女雜工就是原告羅紫清（54歲），故法官裁定被告誹謗原告成立。

搵唔到黃媒就搵間深藍嘅你都好撚嘢 有證據有事實嘅咪擺上連登講囉 搵個藍媒記者同你做專訪再加鹽加醋會馨香啲？搵唔到立場蘋果大撚晒？如果得文匯大公肯同你做 你就搵佢地呀？

本身你擺上嚟連登都叫可以花生討論下 但你搵間藍到黑嘅 即係唔洗討論落去

我都覺得佢勁似TA姐

好多5毛監犯

我由頭到尾個立場都係等聽日睇完再discuss，我有邊一個comment係直接話事主可信？
事實就係依家連一句detail都睇唔到就有人話人事主老屈
咁都可以屈到我非中立

唔放上連登搵巴打評理，反而去搵東周爆料，但又識番嚟連登開post 宣傳叫人睇東周，你都幾撚趣緻

我都覺得你地似龍門員工添，人地篇文都未出就咁緊張人地係唔係老屈、有幾可信

唔搵蘋果、立場

仲有好多黃媒

大紀元、傳真社大撚把

搵東周

手足去safe house？ 自己定邊到果啲？

講到咁多人比佢搵笨
證據呢

唔係唔想信你
不過得篇文證據不足喎

咁癲狗呢?
立場呢?

如果你講真，可以打電話去卡比日報，
親口講會說服力大d

你要明白，冇証據，好難令人信服

我覺得龍門係有啲嘢 但你唔該一五一十講 同埋東周刊係JM9

東周？可以block得

龍門真係唔係同路人。。

搵得東週唔差在文滙大公啦，係人都知佢地係最中立客觀嘅傳媒

事主public咗個post，佢話有黃媒受理

星島明晒

踢爆又話係分化 求真又話分化
根本就盲撐 不過仲要撐着一個從來都冇承認過自己立場既人

留名睇channel admin都係五毛

龍門係信仰黎

但search完先知東周刊不嬲星期三先出版

真係 不論真假。。容不得半點批評

點解要係東周 日月神報唔得？

佢話有黃媒受理
到時睇

計12點後係岩
留名跟進

食龍門不如食光榮

光榮好食好多

推返一推先
原文作者少少background

反正俾大家知
唔好淨識幫襯一間
仲有好多黃色小店要大家幫手/懲罰

清住薩摩亞？

睇完，咁大段文，投訴多多，但証據呢？

你要人相信，要有証據喎，全文字，你一個人點寫都可唔喎。

相？錄音？片？大家都睜開咗眼睛嘞，齋睇你個人申訴？

分化又好、五毛又好，等有實在嘢証明再講啦！

.

無跟開 想問呢排對龍門嘅指控係咩（除左難食） 即係之前南亞仔都有份屌嗰次
同埋龍門其實點回應 呢個其實好重要

樓主如果你真係想搞死龍門（唔理佢真係仆街定你自己私怨）今次都應該攞啲真憑實據出黎

已經唔係第一次有人指控龍門但最尾無事發生
咁樣大家只會越黎越覺得係有人想惡意搞鳩龍門

呢單係咩事

兩間都唔算好食囉其實

仲唔訓

寧願開瓏瓏Van都唔同黃C4V合作、賣condom口罩、假墨西哥口罩、美甲美容學徒學幾堂就推人出黎接客結果質素差、無故炒人等等等等...比人批評完

「越受到攻擊，即係嗰樣嘢係啱；越受到稱讚，即係嗰樣嘢係錯。依家不斷俾人攻擊即係做嘅嘢係啱，我哋會繼續做落去。」——人血饅頭王張俊傑

假撚到成篇都係9up

龍門教教徒好似無回應過

呢個時間仲攻擊黃色經濟圈
點解唔可以係個手足本身有問題

黃色經濟圈搞唔成 邊個最開心
有腦嘅自己諗

我就決定block7樓主 希望有腦嘅一齊跟

仲有陳聲比龍門攞個名黎賣淘寶貨

都已經唔淨係連登、人西話佢，好多黃店都有出聲
龍衛兵就繼續視而不見啦

咁不如直接約各個老細出嚟討論解決
好過幫佢地係到留低一個火藥就走左去

咁點解咁多間黃店都出聲

等聽日咪知囉
都唔知點解要咁大反應

Agger

仲要唔止一個人同龍門有argue後比人打133、恐嚇電話

希望大家記得程班長件事嘅慘痛教訓，咪再任人舞

明明聽日/後日就出版大把時間討論，一見到東周刊就屈手足老作

覺得東周刊唔可信都算，仲屈人係咩人西TA姐

幅圖個resolution

desktop到cap係咁

如果你話陳聲post果張

你入去睇喇，主要話龍門用淘寶貨，用陳聲個名sell

其實我都半信半疑 覺得空穴來風未必無因

咁撚大反應唔通龍門你有份咩
定係自己先係五毛打手呀

咁做係幫藍絲助攻
我諗唔到同路人點解要咁做
同埋咩人最想黃色經濟圈搞唔成

大家冇事冇幹就搞9黃店 一日到黑都分化
逐間逐間咁搞
有腦就自己諗下啦

終於有手足現身屌7龍門饅頭張

#366 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你點睇

黃色經濟圈根本就唔應該發大嚟做
發大左就會出現資源分配不均同埋冇咗自然淘汰
其實黃色經濟圈一開始提倡嘅人
好簡單咁講只要杯葛藍店就可以

聽日咪自有分曉
依家衝出黎又block又盛都唔知為乜
一聽到東周刊同龍門就成班癲狗咁

我開頭都建議手足俾多少少proof
就係擔心手足會俾人屌到飛起

係連登出po屌龍門有證據都俾人屌
更何況宜家暫時未有證據

如果兒登、人西無圖討論都算，
依家仲要幾間黃店都唔gur佢
同佢合作過嘅陳聲都出黎講
美甲有連登絲試伏 美容院仲要自稱5分鐘針清修眉（有整過都知起碼4-6個字）

口罩果啲野異度空間工作室踢爆咗"墨西哥口罩"係葵涌office到上包裝

係
成班覺得龍門神聖不可侵犯
龍門永遠是對的

依家係好多同路人都整鳩佢啊
咁即係佢好撚有問題啦
好多人未睇證據就屌咗先

所以咪半信囉

班人唔係諗住搵個真相
一兩個人出聲可能針對
但咁多間黃店都出聲就證明佢都有問題
但d人選擇當睇唔到

留名留名

光榮分化撚 水門分化撚 渣哥分化撚
新景園分化撚 陸陸分化撚 call4van分化撚
連自己個仔出黎抗爭被捕既陳聲工作室都係分化撚？

定係想話佢地係藍屍5毛？

咁龍門又真係特別多打手既，留名睇佢地講埋 渣哥 光榮 水門 616 係對家派黎分化既。

到發現係尻吹，呢篇隨時可以變潮文

呢個曹美女大快活特登係隔離post quote我話要好聲好氣同饅頭張講

預期：

實際：

如果係真，我唔信立場唔會報

點解最出名果d都同時間比人搞？
有問題嘅一開始黃色經濟圈果陣又冇人講？

都係果句 自己諗啦
我撐嘅就會撐
有時間搞9藍絲好過啦

搵東周刊
咁同有事搵民賤聯幫手有乜分別

班黃店仲要已經串咗一排饅頭張下下做show都要帶班press

啱睇過下，似乎受害人唔只一個，不滿龍門嘅黃店都唔只一間。其實牽涉嘅人唔少，有冇諗過搞記招或出集體聲名嗰啲？

原Post咁啱偏偏喺對家搞分化、鬥黃嘅時候，程班長一事亦啱先告一段落，嫌黃色經濟圈唔夠亂？
，timing 搵啱先好冇？

等睇，黃圈出現兩班人，
龍門派vs 饅頭派

煩死，靜觀其變算

到底點解要搵東周刊？

係手足都知東周係東方架啦

過多排先講，過多排就選舉來了、肺炎過要抗爭了
我相信日日拖住，呢班受害人都唔會好受

星島...

咁佢仲係咪手足

事主已經話搵咗間願意幫佢出嘅黃媒了

有個東字=東方
黃子華有個黃字=黃

佢根本唔係要造大黃色經濟圈
係要造大佢自己個圈 ! 係佢自己only !!

開頭我都好信佢
訂年糕訂盤菜乜q都支持 D野唔好食照撐
諗住佢個資源中心係真心幫手足
到對佢做法有質疑時 連講出黎都唔得

我知佢哋受害人係唔好受，但資源中心一事同黃店不滿其實好早已經傳緊，我係好奇佢地唔早啲講，偏偏喺黃圈最敏感脆弱時候講。

所以一諗起風波又起，就心煩。希望今次好快就處理好啦

不過仲沒出evidence, 睇定啲先

好地地點解唔係度講，要走去東周度講

乜一件事係連登講會係真
去東周講會係假？

預計留言：
咩時候仲要鬥黃
選舉來了
有咩事唔可以私下講嫁咩？會比對家多個機會分化
做咩又批鬥？龍門已經係黃店中做野比較多既一間
係真又點會無黃媒幫你出（事主後來搵到有心黃媒出）

正常黃撚會睇東周咩

香港時間凌晨5點了 張俊傑/張俊傑啲伙記仲咁有心機秒負皮人

我都留意左好耐

饅頭張通頂搵蘋果薯伯伯做pr show感動人心

問題係 唔知東周會唔會借題抹黑成個黃圈 你知星島呢份爛仔報 公信力極低

手足都講左下一份會係黃媒
有心了解咪等晒兩份出再比較下

3月初，龍門冰室宣佈以20萬元租用沙田河畔花園地舖為全港第七間分店，被視為黃店逆市擴張的經濟奇蹟。老闆張俊傑無奈回應：「舖喺早幾個月睇中咗落咗訂，想喺未cover到嘅地區幫到人，冇諗過會爆發疫症。」

龍門又開分店了

就算搵黃媒爆左，文匯報港人港地都會抄過黎話黃圈內鬥
不過張俊傑做人做得咁黑心，都唔係想為黃圈好
under黃色經濟圈都起碼5-7間黃店淪落到要係facebook話佢證明好人極有限

你有證據開龍門波就貼出嚟
我又唔介意睇
但你講完所有野全部都冇實質內容
一句就講話星島可以報真相
相反蘋果就話有利益輸送
仲要打X，星島就唔洗
荒死人地唔懷疑你係東周記者咁
算鳩數把啦你
一係你就貼，一係就收皮
唔好借啲意開呢個開果個波
柒頭

Channel Admin都係5毛

之後咁多黃店出聲都係分化撚

雖然港島東西成日出埋啲on9 #支那美國線眼報料
但起碼今次有返少少sense

好想食花生睇龍門教徒點崩潰

不要再說了龍門page好多一心想助養細路嘅C9媽媽
一陣打破佢地個饅頭張男神形象就會崩潰

睇來聽日有大單花生可以食
鷹眼channel都出埋post
之前仲幫龍門做打手tim

等食花生
唔講咁多了
一陣又比人屈pr公司係到扯貓尾互傾

想當初我老母仲要成日幫襯龍門
又買核突泥膠公仔又買佢個盆菜又訂佢個咩K94
依家FD助養緊個仔又無啦啦比龍門炒 諗起真心酸

龍衛兵有無人工收的？

「越受到攻擊，即係嗰樣嘢係啱；越受到稱讚，即係嗰樣嘢係錯。依家不斷俾人攻擊即係做嘅嘢係啱，我哋會繼續做落去。」——人血饅頭王張俊傑

其實龍門個朵都臭晒 反而想知樓主點名兩間黃媒會唔會跟大邊割蓆

白粉
明明有大把options你唔做，揀咗投靠敵陣

一般勞資紛爭、分化黃色經濟圈，唔報

當日蘋果幫假癌症荃灣串燒保呃錢眾籌話要醫病就大大聲，
事後連登踢爆假癌症後蘋果低調到都唔知有無道歉

ur…唔知你真假定玩野啦…都認真覆下你…
睇曬你上面啲字都睇唔到龍門點對你唔好
最多話佢炒左你，但你唔係覺得你係黃就要養你一世下話
仲有東週個老闆係人大政協喎唔只藍直頭紅
以同樣既標準
你俾料中共做我地，食碗面反碗底，你都唔係好黃炸喎

蘋果立場唔報，淨係

網上都

有大把可信嘅友媒網台獨立記者，樓主唔搵，唔信記者唔緊要，投身咗成年，如果真係做過啲嘢嘅手足，點都有啲人際網絡，even投稿上tg，甚至上連登爆料，搵民記或者喺事但一個fb page投稿又得。
而樓主選擇投靠敵人，甚至幫佢哋賺錢呃錢資敵

合理懷疑樓主就係白粉佬

老老豆豆，黑社會都有手足。
好多場革命，推翻政權嘅都有黑社會涉足，佢哋有武力財力，
就算唔係黑社會，每一場革命都總有啲人圖利，包括你哋批鬥嘅黃店，甚至你哋自己

睇蘋果琴日都仲高調幫龍門宣傳

唔知樓主搵咗邊間黃媒幫佢，到時應該又係話同蘋果有私怨唔好信

咁樣又點駁？

又喺哩啲
乜撚證據都冇

選舉近了中共開始動用棋子抹黑黃色經濟圈！
要應對好簡單
「唔好問人地有幾黃,做過d咩
要問下身為黃絲嘅你自己可以做到幾多?」

你想我駁咩? 我根本冇評論龍門點樣，我自己完全冇跟過，只係等人去查證，我啲時間唔係用嚟估估下隨便指控人，我甚至冇睇過你貼出嚟嘅status。
我係質疑緊樓主嘅舉措。如果要隊爆個反骨仔所以要投敵，咁我建議埋樓主考狗打撚死晒香港人

睇定啲先la
你見渣哥水門陸陸雞call4van都有屌
唔通佢地又帶頭分化咩？
唔多唔少都有啲嘢
成日話唔好鬥黃，龍門老細帶頭鬥黃
我就唔會跟車太貼

佢之後都有講下一份係黃媒
我覺得可以觀察下先

我就淨係知樓豬係度無料砌人生豬肉啫，呢個已經唔係政見問題，而係你無料挫人仲聲大夾惡仲好唔好意思啫

612 Reminder你分化
大Tg channel已成熱狗

以為你講廿蚊張添！佢先係正牌饅頭張嘛！不過都多謝你，又block多一堆五毛垃圾！東週刊就留番比你D藍絲廢老friend睇啦！

啫係你目的係想報復，想連根拔起龍門同張乜鳩下話
咁就咪撚借啲人過橋，指意批鬥會搞得死佢啦，你係咪on9㗎。俾你批鬥成功冇咗9成黃人生意，但分分鐘多咗班藍絲popo走去多謝佢撚9我哋成年啦。更何況食肆最常就係改頭換姓轉老細名，咁又一檔新嘢㗎啦。識玩緊係24小時報狗報食環報衛生署地政署用新緊急法玩到佢生意都冇得做啦

都唔講你經過咗成年，個世界依然得蘋果立場東方。而家求其都up得出啲網媒，傳真社白影眾新聞丘品高登癲狗，又或者tg谷百鳩幾個搵個去報料，再唔係學似你而家開po爆又得，而你而家走去袋白粉嘅獨家料錢

{分化撚超進化}黃營正被冷嘲熱諷逐步瓦解!!

不要明星化同路人
唔係咪搞呢啲嘢出嚟
人紅自然是非多，佢成名之後有冇保持初心都好值得探討
總之大家保持平常心，唔好過份吹捧都唔好踩得太盡，默默地做好自己嘢同付出就得了

奉勸各位家長，資源遍地開花好啲，不要將雞蛋放在同一個籃子

樓主你夠膽批評龍門？
你分化 你偽黃 你藍絲 你五毛

睇定啲先
連登仔又炒車

東周刊

拉

樓主好厲害，打編咁長既野可以無內容無details

樓主on L 79

屌 咁大篇野 最後叫我睇周刊
開嚟托咩咁

哩個post唔使再回

整合：東週刊狙擊龍門重點

On9
拉

Let's Jam 一起果醬
1 小時 ·
派乜派物係咪一定要親自做上到鏡，
要俾人知先叫做左？

倒不如善待員工，做好自己本業。
本身對員工刻薄嘅話，自稱幾黃幾有良心都係假！！

恕小店冇公關，唔識搏上鏡，唔識做生意

#外面橫風橫雨
#大家無謂諗太多
#純粹有感而發
====
我都同意做好本業先

睇到呢到即刻碌左落去負皮

其實啲小店可唔可以唔好講啲唔講啲 又怕得罪人咁
大大話話都成十間黃店反龍門 點解唔正正經經一齊出黎講清楚啲事實？
要日日咁樣喺Fb玩文字game 等啲人估黎估去

又批鬥番龍門拿？

咁多黃店批鬥過第間吧？其他冇乜人講缺乏宣傳

走投無路只能求助東周刊？點解唔搵前特首梁振英？佢影響力仲大啦

同話林鄭生cancer條友一樣

成日話之後有料爆

爆左先搵我thx

半夜又係五毛出動既時候，
起身就blk哂你班浪費黨錢既垃圾

唔賣俾文匯大公？

搵得煙仔何果間東周刊，
不了。

你搵第二間我都有興趣睇下。

block鳩左你先

祝你死全家

成十間店已經可以開記者會
認認真真有證據咪快啲迫對方回應，收皮又好道歉又好了左件事囉

依家隔離個post 咁多版連全文都無，啲證據東一忽西一忽
睇黎睇去淨係睇到口罩好似有問題

東周刊??? 不了...ON9

分化狗

東周刊藍撚到仆街你同我講中立？

蘋果同立場都懷疑你d料，東周刊歡迎

養到怪獸出黎
怪獸？邊撚度呀？睇過 , 美心定大家樂呀？養到龍門幾百億市值呀??
剩係呢點我都唔會睇落去

支持攤開出黎講
唔好各自響自己個page度單單打打
好似怨婦咁做乜鳩

東周刊

定係嗰位「手足」都係東周刊記者嚟

五毛 拉

係手足都唔會0係東周出, 不如去大公登仲多人信.

呢個世代仲用紙媒去帶風, 真係得西環咁脫節先仲會用.

你搵得東周你唔係五毛分化狗就係弱智仔

好人好姐搵東周刊就知你咩料喇

而家東周刊無書賣到要自己作新聞上連登宣傳？

好奇一問，打咁長篇文收幾多錢？

其實係
睇咁耐覺得堆小店屌龍門d野難食同西
咁問題就係，如果想贏未整得好食過龍門未得
好食既最後自然多人黎

呢篇野睇唔到實質證據喎，好難信喎

老鳳最多當佢淺黃處理
老鳳基本上都係幫襯深黃店多

難怪其他post貼完anita wong會比佢搭嗲文不對題狙擊我

十八路諸侯軍圍攻龍門，解決黃店批鬥圈

其他野唔講 肥佬黎肯撚定係仆街

真，手足落場抗爭都係有錯就光明正大屌
啱定唔啱，當住面講清楚自然有定論

d其他黃店係度圍爐單打好撚肉酸

不分化不割蓆

晒鳩左我幾分鐘睇完篇野都唔知想講乜
之後仲要睇東週？燒俾你個仔睇啦

我屌你老母幫東方，你條仆街仔食咗屎呀

你餵花生我食下我當故仔聽冇所謂，你要我課金去買花生仲要係東週刊真係唔該收收皮

其實樓主係連登有無貢獻
post下文插中共都唔做
叫人點信你反共
反共既人又點會用x果x去形容同埋搵白粉幫忙

咪撚偷換概念打稻草人啦柒頭
我邊句講緊開龍門波就係分化撚啊?
又邊句講開龍波就係五毛啊柒頭?
我係講叫佢有證據就Post出黎
唔好係度借D意屌埋蘋果 屌埋立場
然後又乜證據都唔Post出黎
淨係叫你去睇東週
兒登仔你係唔識中文定點啊?

陳聲個page 都講咗搵左立場同蘋果但一拖再拖
而家唔登都登咗，重點係龍門係咪真係大仆街。

你係唔係就係收人3皮月薪但做堆屎出黎個條友呀

你係咪收3皮/月薪個條撚樣？

你就係俾人兜撚左條傻閪？

乜撚嘢叫有管理經驗廢到

屌你老母 成pat 屎咁學人收3皮人工

原來你條賤種都係度呀
夠鐘上水啦喂

笑撚死 家族管理經驗咁撚威
結果俾人兜
出三萬糧交垃圾之後唔服氣走去唱人
有時面呢啲野就人地俾 架就自己丟既

睇完龍門個澄清再睇返#1就忍唔住笑
家族管理經驗

上水啦喂

睇東周刊既手足

東周刊
不如搵大公同文匯報啦

上面仲吹撚到蘋果立場都唔報先去東周

我都係今日先知全香港得呢三間傳媒機構

喊咗

今時今日擺上FB/Youtube大把人睇啦
sigma又使唔使搵東周刊幫佢手狙擊電妓呀？
伍乞衣使唔使搵東方幫佢屌達哥呀？
都多撚餘既

笑左出聲，同「比你全家睇醫生一樣」

呢個po 推得最落力個幾條粉腸潛曬

我覺得偽黃一定要清算

試問大家一齊推緊一舊石既時候

你眼見你身邊有人係食人血饅頭

你仲有無動力推？

所以一定要清左偽黃先

咁問題樓主原先無知名度

你覺得佢YouTube post條片會有人睇？

你不如搵有線新聞刺針

岩呀岩呀，唔桶死身邊人邊有心殺敵？

有邊個一係老母塊閪出黎就出名？你要爆龍門老細黑幕咁大花生，咁爆既野有邊個唔想睇？點解要經傳媒去講唔自己爆？仲要隨時有機會比人扭曲，到底乜撚野手足會咁天才去諗到呢招？

咁大遍野咩證據都冇
中間過程點又唔講，一味話佢食人血饅利用手足
仲叫人睇東周？我睇你老母比狗屌生咗你咁嘅半人狗呀

繼續捉鬼 鬥黃 批鬥

你誤解左

你做份project 得你一個做 身邊既人個個口話幫你但無做野

問心你做得順唔順先？有呢d人起到仲點有動力做

同意，所以第一個要清算咗你先，因為一起你底冇一個post係關抗爭事

經傳媒無問題

樓主都講左佢搵左黃媒

無人理佢都無計架

東周刊都話冇問題，我諗有問題既係你老豆老母生到你咁

好撚正確呀，所謂攬炒就緊係同身邊人攬炒左先啦

一定要開post先算抗爭？

鬥黃？

你有心既咪睇下我推左幾多行動post囉

讚成，老實講，如果佢有證據，又真係Youtube整段片解釋，然後post曬係所有channel, Facebook, 連登,TG GROUP， 其實應該都做到相同效果。

單單係哩個post已經好多人討論。

話之佢食巨無霸
舊石我照樣推

根本就唔係手足
係五毛狗冒充手足之名
行分化之實
搵東周藍報你就知咩事啦

你照下鏡啦

係呀，唔開抗爭post就係偽黃
用返你logic啫

嗰句啦如果你係有證據證明到佢係食人血饅頭 都唔一定傳媒 去TG channel爆 你估冇人會知

駁唔撚到？垃圾

我幾時講唔開post就偽黃？

你有無去旁聽過？

你要鬥死自己人我無計

事實我係唔想見住食人血饅頭既人起我身邊

原文：

當年日本社運的致命傷，就是過度強調「苦行」，社運人士無論是自己或同路人的要求太高，也不讓人抗爭容下一點輕鬆，不容忍抗爭者可以有一絲快樂。如此思考方法，讓日本社運走入互相批鬥，失去了主流社會支持的死胡同

問題是，學生的確激進化了，破壞了小市民生計，搶奪了小店的材料作抗爭用途。民眾從喊「學生加油」變成罵學生「發狂」，商會成立民警自衛。主流社會從此把學生標籤為過激者。⋯⋯作者更指出，由於社運人士重視的是「自我變革」，在與警察衝突中感受「真實地存在」的主體感。對於一般老百姓是否支持不屑一顧，這也埋下社運失去主流社會支持的致命下場。

日本社運是如何由六十年代反安保的浩浩蕩蕩到激進化，從得到社會認同到失去普通人支持。難得的是，作者對運動者的體恤：既然參與者都是動機善良，充滿理想的年輕人，究竟中間發生甚麼事，導致整個世代都被唾棄了？可惜卻因為社運被污名化，加上和政治體制疏離（甚至抗拒），甚少和議會民主合作，變成沒法集合成一股改變社會的大流，流於分散。

上面講咗啲咩，自己參透下。

兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不篤灰 不捉鬼 不譴責
Be Water Be Humble
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可[/quote]

你個point係咩？

上面好大舊錢掉落嚟對付黃色經濟圈

發現破壞路軌暴徒（有相）

你開得呢d post

邊個係五毛心照啦

樓主係咪仲覺得自己值3萬蚊一個月好唔忿氣

Hahahahahaha
露餡 傻仔
風格文筆依然是幾毛錢功夫
果然是工資漲了三毛的人
一個真黃心見到會比你分化到 今日就唔會有咁嘅結局
你係香城online最低lv嘅底層分化不合格八毛
建議你去深入香港最深層文化了吧

Gchi 我都見過

我真係好想屌你老母 你知唔知

你話偽黃一定要清算呀嘛，得你有權定義偽黃？你大台？我而家就定義你呢種人係偽黃，清算到你個陣就扮可憐呀？

笑撚死最熱烈想鬥自己人個個就係你喎係到扮乜撚野
你估冇人睇到你想玩咩呀？

㩒入去睇先啦柒碌話你on9怕你嬲

清算清乜撚嘢
有冇咁嘅本錢同時間去做呢一啲野
23條而家殺到埋身係咪仲要呢一刻仲要係咁內鬥

有咩手足會覺得東周刊冇問題？
呢個就係屌你老母個point啦柒頭

就係睇完先屌你阿傻西

個post入面既人都屌你啦

你睇唔倒？

。。咪係lor
求你地買東周 傻撚左呀
想香港人送錢比東周 好奇心不是這麼用的
沒智慧的是藍絲好嗎

張圖邊度黎你都唔撚知啦傻閪
膠post當證據
你話東周刊冇問題呢下就鐵證如山啦

俾我搵倒你五毛證據就話膠post

傻仔好心你扮五毛都扮得似d la

點扮五毛都講唔出東周刊冇問題
我又真係唔夠你似既

藍媒有咩問題先？

報既野幫倒手咪得

七警係咪垃圾tvb播出黎？

咁你覺得有無問題？

原來無料扮四條又要收人28k

我覺得如果有人有證據證明佢係食血饅係一個表裏不一嘅人的話
真係可以去搵傳媒爆料例如蘋果立場但你好搵唔搵就搵埋啲藍色傳媒你想人哋點樣信
再者蘋果立場唔肯同你跟屌你自己開個YouTube Channel 爆你估冇人睇你個topic咁撚爆

駁唔倒阿垃圾？

藍媒有咩問題
問得出呢句都知有問題個個係你啦
不如問埋美心吉野家有咩問題呀，食得飽肚咪得囉，你係唔撚係on9

七警條片點樣比袁花扭曲扭到啲記者要聯署你又唔講呀？
明明自己有第一手資料可以原汁原味出街要比個敵對派系幫你作故仔，咁都覺得冇問題？

同意，叫人買東周

而家係你條柒頭要辯解點解可以話藍媒冇問題
你咪拎我呢個post出去話我五毛，歡迎

係啦係啦

俾心機啦五毛

難怪你開既post無人睇

笑撚死，咁快冇貨啦？

你已經答唔倒我tvb七警條片個point啦

咁七警呢次事件藍媒係咪幫左我地先？

你答唔倒呢個問題

係邊個無貨阿

我啲post冇人睇就梗啦
你條友話東周刊冇問題咁厲害，唔單止多人睇仲個個反應熱烈幫襯伯母添
但我就唔恨啦

垃圾 blocked

死撚柒開啦我屌你老母臭閪分化狗，咩時候仲post呢d野

七警條片係個攝影師自己去拍搵返黎，當刻得佢地拍到，播完出街比袁花照肺已經收都收唔切，事後清洗埋啲記者，前因後果你唔講只係截取中間脈絡，虧你好意思稱之為point

呢單野就樓主明知對方係藍媒，主動報料，有其他方式唔用（講咗YouTube Facebook)，亦都控制唔到東周刊記者會點寫。

兩件事咁多唔同既地方你都敢拎黎一齊講黎論證藍媒冇問題？你仲想柒落去？

又block 一隻分化狗

柒乜？

佢有搵黃媒 黃媒唔幫佢你怪咩人？

咁最後七警係咪tvb播先？答我

Tvb播完七警對我地係咪媒事？答我

唔好迴避問題啦屌你五毛狗

避問題當答左？

好事

好撚柒煩 批鬥完未

首先點解佢講話搵過你就信到十足既？證據？email cap圖呢？定係佢係你老襟所以你信到十足？

咪講左黃媒唔登可以自己上網爆，扮盲？蘋果立場都係網媒黎架咋喎你就真係迴避問題啦柒頭

我有否認過TVB播七警咩傻鳩，我講埋播完七警啲記者有咩下場添啦屌你老母

拎個孤證黎證明藍媒冇問題都夠膽死我有100個證明藍媒害手足喎

屌柒東周刊係五毛，幫住東周刊係手足，你講大聲啲添呀記得，笑撚到我

無攞證據出黎就唔係？

幾多手足被自殺 強姦 有無證據？唔通無發生過？

我屌你老母當手足係condom

證明你頭腦簡單

唔識用藍媒既野攻擊返藍屍

你做唔倒大事架啦

搵黃媒冇人睬好正常，你咁大段嘢只係有一句暗示有勞資糾紛，報嚟都嘥鳩氣

反正我聽個friend一手料講
呢班人就係老黑 課金
饅頭先生都唔係咩白底
完

如果有出嚟行開嘅人麻煩出嚟指證

佢係咪就係$30000月薪嗰位？

呢個係一個好 POST
三毛分化逐隻 BLOCK

Cap張圖個難度原來同搵證據證明殺人強姦一樣咁難

哇，驚天動地絕世好point

好心你打字之前用個腦諗下make唔make sense先啦柒頭皮，攞架黎丟

咁你咪叫樓主俾證據你？
你有無？

佢唔比我咪唔信，簡單。而家係佢要說服大眾唔係我
你估個個好似你咁做樓主老襟咁信佢

咁咪等樓主攞證據出黎

輕輕帶過就想收工呀廢柴？
你話啲抹黑手足既共媒冇問題呀屌你老母死全家啦

睇下邊個死全家囉五毛狗

你收工未阿？

問一問你係收二萬8至3萬講到咩都好好果個？ 定係資源中心手足
事先聲明
黃你要佢地成份身家做幫手足？ 有邊幾個做到聖人？
睇完二邊說話 想問句 邊個出資帶頭？ （好重要）
出資唔洗本錢勇氣？ 又唔計付出？賺錢多少眼紅咩？ 同路人要計到甘盡？
你話人地下下以黃店吸錢
不如留返心機 批藍好過 比佢地黃店吸都好撚過藍店
你唔中意佢唔緊要 黃底下 有意見分別係正常
人地做開生意 你同佢計盡數 冇意思，唔中意唔好幫襯 同藍報報串 對黃圈或者成個方向有咩意思，不如你答答我 出完氣了嗎 不要中人圈套 中共玩咩出身 睇睇歷史 挑骨頭佢最叻
我求返你 槍口對返岩方向好嗎 🙏🙇🏻‍♂️

係呀，屌東周刊係五毛
攬東周刊同TVB係手足呀，繼續講啦
你下更同事返工未呀你好撚柒廢，嘥撚咗個連登acc

無線新聞：特朗普削減世衛撥款是想轉移視線，掩飾自己抗疫不力

喂廢柴，示範下點借TVB攻擊藍絲啦，好想睇你柒表演呀

做咩叫自己乳名出黎

冇其他野講啦垃圾？仲夠膽上黎柒
幫完tvb 東周刊跟住到邊間呀？星島定文匯？

你老母臭系阿